背脊好緊

點拉返鬆好

太子女等叔叔幫下你

lm

之前打排球拉過一個要人幫 拉完好爽

一邊掂到一邊掂唔到

玩太多手機

關事?
我膊頭同頸都勁緊

關呀
因為我都係

坐地體前伸

等我拉到你慾仙慾死 打排球咁興奮

好緊好唔舒服

姐係坐係到伸直掂腳趾？

乜撚

睇跌打

疏
係我講得太直接
應該慢慢黎

驚痛

多咗

唔睇仲痛
長痛不如短痛

唔去